{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032803",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024584?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 르네상스"
    },
    "text": "静かな巨済島ルネサンスではマッサージチェアが用意されており、リラックスできます。 周辺にはコンビニエンスストアが近くにあり、ミニストップは徒歩1分、CUは徒歩4分の距離に位置しています。 巨済市役所は徒歩5分の距離にあり、巨済捕虜収容所遺跡公園は車で3分の距離に位置しています。 コヒョンバスターミナルまで車で4分で到着でき、サムスン重工業巨済造船所までは車で9分かかります。 また、玉浦大宇造船海洋までは車で13分の距離に位置しており、鶴洞モンドル海辺までは車で30分、風の丘までは車で40分かかります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "マッサージチェアを使うことができる場所はどこですか？",
            "answer": "静かな巨済島ルネサンスではマッサージチェアが用意されており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなコンビニエンスストアがありますか？",
            "answer": "周辺にはミニストップとCUというコンビニエンスストアがあります。ミニストップは徒歩1分、CUは徒歩4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済市役所はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "巨済市役所は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "巨済捕虜収容所遺跡公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "巨済捕虜収容所遺跡公園は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コヒョンバスターミナルまでどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "コヒョンバスターミナルまで車で4分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "サムスン重工業巨済造船所までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "サムスン重工業巨済造船所までは車で9分かかります。"
        },
        {
            "question": "玉浦大宇造船海洋までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "玉浦大宇造船海洋までは車で13分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "鶴洞モンドル海辺までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "鶴洞モンドル海辺までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "風の丘までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "風の丘までは車で40分かかります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 409
    }
}